
export const questions = [
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Bélier?",
        answer: "être susceptible"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Taureau?",
        answer: "être déterminé"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe des Gémeaux?",
        answer: "être curieux"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Cancer?",
        answer: "être émotif"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Lion?",
        answer: "être charismatique"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe de la Vierge?",
        answer: "être perfectionniste"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe de la Balance?",
        answer: "être équilibré"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Scorpion?",
        answer: "être passionné"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Sagittaire?",
        answer: "être aventurier"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Capricorne?",
        answer: "être ambitieux"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe du Verseau?",
        answer: "être indépendant"
    },
    {
        question: "À quel trait de caractère on associe le signe des Poissons?",
        answer: "être imaginatif"
    }
];